{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100709",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페웨더"
    },
    "text": "カフェメイウェザーは、毎日10:00から21:00まで運営されており、年中無休です。ただし、最大6人まで入場が可能、接種者も可能です。ブランチは毎日10:00から17:00まで提供され、プラッターは毎日10:00から19:00まで注文が可能です。パスタは毎日12:00から17:01まで提供され、このうち火曜日はお休みです。カフェメイウェザーは、京畿道河南市ゴムダンサンロ228-8 1階に位置しています。大衆交通を利用するなら、黔丹山(コムダンサン)入り口駅(3番出口で下車、徒歩で10分くらいの距離です。駐車を利用するなら、3時間の間、無料でご利用いただけます。子供と一緒にご利用いただく際には室内と室外で走ったり危険な行動をしないように注意してください。メニューには多様な種類の食べ物と飲み物が用意されており、ブレックファーストバスケットは39,000ウォン、シグネチャチョコカードの木の間ミニティケイが高くなる9,500ウォン、カステラホワイトロールは5,800ウォンなどがあります。また、ベリーオープントースト、メスィドゥポテトベーグル、パスタ、サラダ、トマテブラックファースト、コブサラダ、フレンチトースト、じゃがいもスープ、ピザ、サンドイッチなど多様なメニューを楽しむことができるし、コーヒーのメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、コールド・ブリュー、コールド・ブリューラテなどが用意されており、様々な種類の車と飲料も楽しめます。このような多様なメニューとともに、トゥレンディしたインテリアの中では、コーヒーやベーカリー、ブランチ、デザートなどを楽しむことができる空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェメイウェザーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェメイウェザーは毎日10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェメイウェザーは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "カフェメイウェザーは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェメイウェザーの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "カフェメイウェザーの最大収容人数は6人です。"
        },
        {
            "question": "カフェメイウェザーへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "カフェメイウェザーへのアクセス方法は大衆交通を利用する場合、黔丹山(コムダンサン)入り口駅(3番出口で下車、徒歩で10分くらいの距離です。駐車を利用する場合、3時間の間、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェメイウェザーのブランチは何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "カフェメイウェザーのブランチは毎日10:00から17:00まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェメイウェザーのパスタは何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "カフェメイウェザーのパスタは毎日12:00から17:00まで提供されています。ただし、火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェメイウェザーの住所はどこですか？",
            "answer": "カフェメイウェザーの住所は京畿道河南市ゴムダンサンロ228-8 1階です。"
        },
        {
            "question": "カフェメイウェザーで子供と一緒に利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "カフェメイウェザーで子供と一緒に利用する際は、室内と室外で走ったり危険な行動をしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "カフェメイウェザーのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "カフェメイウェザーのメニューにはブレックファーストバスケット、シグネチャチョコカードの木の間ミニティケイ、カステラホワイトロールなどがあります。また、ベリーオープントースト、メスィドゥポテトベーグル、パスタ、サラダ、トマテブラックファースト、コブサラダ、フレンチトースト、じゃがいもスープ、ピザ、サンドイッチなど多様なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェメイウェザーのコーヒーのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "カフェメイウェザーのコーヒーのメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、コールド・ブリュー、コールド・ブリューラテなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 639
    }
}